[突發] 林奠都開左twitter 打國際戰線

呢個係咪真係佢來

嘩 屌你
原來係日本就係玩緊twitter?

好似真架喔
應該請咗幾個公關管理

去日本玩twitter

有無手足仲慢過林奠未開twitter account打國際線

傻西 完全係跟住我哋嘅玩法係度食口水尾。

冇剔既

陰質錢都賺

未開既手足快d 去開呀，twitter 唔夠人，上去diu 7佢都好

雖然唔好輕敵
但直到林鄭有朝一日諗得出我地都諗唔出既戰術時
到時先驚都未遲

林奠寧願開twitter都唔開連登擺明佢幾睇重呢條線
想藉twitter搞pr比外國睇

快D去表意見啦!!!!

條柒婆facebook都唔睇
你覺得twitter會睇咩

入去屌7佢

死返去玩facebook 啦,
twitter 又唔用英文

中文connect國際戰線

我地開 twitter 就係想打國際線
佢開 twitter 打中文
咁叫國際線
想點

炒撚哂班 pr 啦

用中文寫twitter.....

估計好快會有英文

No blue tick

真係佢後面條team開？！

佢最近果幾條tweet style完全唔一樣, e.g. 口語 vs 書面語
應該一team 人去main ，但似乎唔多熟手

有無巴打得閒開一個林鄭月娥-曲

對應佢每個post串柒佢
仲要follower多過佢先好笑

估計下一步會召集一班廢老來twitter

開黎比人屌

不如開埋raddit吖林奠
垃圾

應該好快就會有英譯
twitter戰線真係需要更多人

1. report到無左個acc
2. 回擊

雙管齊下

咪follow 留言洗佢版就夠

report左先
他們假裝成我或其他人

Report佢啦

大撚把
成班free rider做少少野都懶
淨係識嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲有撚用

不如比佢twitter acc solomon yue,等佢地深情對話?

開返個currylamb
icon係咖哩羊肉

全部中文學人打國際戰線

林奠都開埋，大家無理由唔開!!!

咁講真facebook雖然紅但唔可以輕易放棄
本地最入屋既社交網站就係佢
同時做吧

咪撚FOLLOW

我諗好快有堆廢老/五毛/建制藍絲account 支援佢

reported

唔打英文？

同意
見到因為呢個post佢多左十幾個follow
jm9

先report 佢冒認

Report 個account
利申即時report左

this is great

雖然都知都係創新扮定咩柒扮年青委員答㗎喇

掉轉諗外國咁多人用，又有多個玩具俾大家玩

終國人不用洋語

肯肯定係假acc!

已report

用中文比咩人睇

currylamp
咖喱登

開Twitter 啦大家

佢個ICON好搞笑, 好似啲低級AI合成出黎咁

連林鄭都開twitter呀
未開嘅人到底幾時先肯開

Reported

推

report

投訴

我諗除咗佢，都應該冇人攞證件相做SNS profile pic

可以當面串鳩柒婆的機會大家唔係放過啊
快D同我開Twitter

0 following

咁都唔係祈禱嘅地方，係行政地方？POPO又講大話

report9佢算

一齊去賀下佢

唔洗，report就得

親中建制政府 次次做跟尾狗 跟完又係做柒事

開Twitter 啦各位

出面大把post教你點用，唔好輸比7婆

請大家快啲report

唔係邊有30000隻狗

全部REPORTED

快啲report

第一個諗法係report

未夠followers

大家冷處理... 唔想引哂班廢老玩TWITTER

原來天皇登基個陣佢係到開twitter

twitter 比起 Facebook 殘忍得多,
要玩9你,你係冇得hide post

Report死佢

冇藍tick
快Dport死佢

唔好follow
5毛冷處理
互like手足comment
唔好俾其他意見浮上面

report！

REPORT

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

作為愛港嘅連登仔，見到個account冇verified badge一定要report

Thanks for letting us know.

If we find that this account is violating the Twitter Rules, we will take action on it.

認証左嘅會有多個剔 呢個未必係真 或者未認証到

係 佢揀緊po邊張相

Everything can be fake.
Even though it is real. her office of secretary got staff to write for her.
Again... everything is timed... prior to USA HK Act voting...

Media team.. strategy for Lam's acct @ Twiitter?

邊止大把後生AO,EO,DOJ都係為錢藍到仆街

已經有曲account

慢過林鄭玩twitter既唔該反省下
反省完咋咋林開返，連登大把post教用twitter

REPORTED

all of them AIM at USA/ HK act !!!

Last few days of All PR and lobbying !!!!

真係7下7下

yep
She or "shadow"Lam is testing water.

到以家都未用嗰班人係坐係到等贏 唔使期望太多

開微博呀ma

冷處理唔好理

Port撚死佢

應該曲的

其心不正開咩都冇用, 佢開TWITTER仲好, 以後有咩黑驚罪証放上去大把人睇到

你估你係人地1人1票選出黎既掌權人

我發覺佢是ドm

越比人屌佢越開心

所以佢開埋twitter比全世界既屌爆

push

真心ON9
有哂TWITTER HELP每晚花幾分鍾禁下都唔撚肯
淨係識係FBIG圍爐

笑死
到時真係柒出國際

自己送上門？

冷處理！report hate speech！唔好推高佢followers！！

Report呀

只有中文版
推唔上國際

話時話solomon yue好似都冇tick

唔好follow佢呀
佢哋會以為自己twitter有engagement架

但見佢twitter都係寫中文 應該唔係諗住打國際戰線

report左先

林奠都會進化

全部寫中文都叫國際戰線

Twitter冇得比嬲嬲😡

係入面搵5毛一流

假Account, report la

打撚咩 全世界都知佢柒

證明twitter戰線真係好重要

已檢舉，謝謝

文宣到
推到佢換呢個頭象

其實fb佢都俾人罵到pk，我好好奇佢係咪趁無乜香港人用twitter之際，快快手做好pr

唔洗report 上去鬧佢721警暴圖洗佢版

即刻report 咗

一日都黑話國際線，快d開twitter啦屌

POST自己玩手機個張

真係佢咁撚on9？
Twitter 打中文比邊個睇？

大家ready

屌你老尾 我英文垃撚圾都死都要用英文 留言/出post
用咁多錢請公關做戲 都做d唔做d

report佢

做咩啫你

圍爐都好
有啲仆街仲港豬緊啦屌
星期六日去玩仲擺係ig story
都唔知想點撚樣

開埋平台畀我地騎劫 巴絲未開Twitter快啲開~

report林病ACC啦

fake account

正常
一定唔會自己做

笑到噴水 用得好

國際戰線用中文

有冇得report

一定有成班偽黃retweet都廢鳩事幫

通知R美啦,大把人招呼佢.

好呀 可以係comment逐點擊破佢 news都唔洗放了

report揀邊個理由好

pretend to be someone else

佢好似未verify真人
report佢pretend someone i know先

搵外判公司做咖啦

唔好推 你只會比spotlight佢
冷處理

thanks

咁真係要report 啦

無認證TICK
麻煩大家一齊舉報佢假冒

用耐左 我覺得Twitter 好用過Fb好多 唯一缺點太少香港人用

冷處理

report 左

屌

report咗

Reported 推

檢舉左個account

Send去要求封acc得嗎

無藍tick
report fake account

點解唔開左連登ac先

唔好follow佢
Report

肯定又係天價外判比青年民建聯之類

Ignore her

十月尾東京有櫻花既

去twitter寫中文
鬼佬採你都傻

咪臭係 寫中文打國際戰線

report啦

真acc應該有個藍 tick 係個名隔離喎

一齊report佢

twitter 打官腔？

屌你唔好咁大聲

0 following keep住report

平行世界丫嘛

佢不嬲喺嗰度生活緊

有冇玩switch 呀七婆，夢織島呀

「城大和你傾」

-

push this.
假嫁個account, 求真啊

衝入Twitter準備俾全世界屌到爆炸

d人話開個twitter好7辛苦，又麻煩
所以唔開
（繼續多多借口）

開左你唔知姐
唔通真名上連登咩

Report

佢其實係想參加絕對魔獸戰線

去日本就係整twitter

Twitter 戰線要人

佢個團隊咁撚柒

咪仲柒出國際

林鄭pr好勁....我地就輸

日本人都話佢冇禮貌

唔見藍剔？

唔好幫佢promote

外國勢力即刻叫佢 shut the fxxk up

得好撚少人retweet

report佢老味

屌咩，開Twitter但係打中文，都戇鳩鳩

冇official mark喎, 一人一個report佢假account啦

應該係真

佢個朵臭過閪，咪tweet多啲比支那人打飛機囉，正常人邊會理9佢

我都係咁諗

佢個twitter可以貼圖～

中文字, 似比香港人睇..

檢舉！

不過don't make stupid people famous 既關係....由佢沉..唔好推.

學trump trump

99%假 你知我知個單眼佬都知

好鬼
咪玩fake news，會喺國際戰線誠信破產

佢想柒暈全世界